瞓左冇睇，究竟大快活有冇喺蘋果日報落廣告？

冇嘅話有乜資格用見字幫襯？